今晚刀劍有新op

大家記住準時埋位

OK

轉返LiSA或者藍井再聽

想聽藍井

哭了 好想快點看

等咗2星期

神作 無得睇一個禮拜已經周身唔舒服

樓主張圖有愛滋

尊重吓唔該

樓主本身都有愛滋